做左幾年鋁窗佬 你問我答

你問我先答

有無邊隻窗花/窗網適合養貓又方便晾衫

無人問 closed topic

仲有撈？ 係咪成行靜晒

明明淨係換hinge就得 但死都叫埋人換曬成套
同冷氣佬叫人換冰種一樣

啲窗係唔係真係識講野
開工果陣怕唔怕跌野落街

300尺屋，廚厠廳都係單邊窗，2個房兩邊都係一排窗，全屋換窗&搭棚大約分別要幾多錢？
另外，局部搭棚同全屋搭棚個價錢差唔差得遠？

強制驗窗係咪令你地好好搵

我問你唔答？

20年左右d 屋苑有無得換窗?
換左同上下層唔同樣有無問題, 雙層玻璃好用d

理論上有機會違反大廈公契「維持建築物外觀」
實際上管理公司同管委會無咩人理

記得通知管理公司做裝修搭棚換窗

應該幾好搵

裝防墮鏈其實有無用？

想問下由梗窗換可以開既窗大唔大工程？
同埋洗唔洗換埋玻璃？

落咩油好潤滑好？
Vaseline得唔得

岩岩老家換完
34樓 6隻窗搭6個棚
連工包料都係2萬幾蚊
冇想象中咁貴

窗花：要少過2吋既空間
蚊網：金剛掩網最好

老細奸

留個聯絡，報下價ok?

條街人來人往梗驚

窗用平方尺計 ： 百鳩幾蚊尺 照x
棚預萬鬆d 要視乎係咪搭低棚換喉/裝分體

老細最好搵

遲左屌屌姐

戰時舊樓都換到
睇下大廈比唔比轉款 有d要求一樣色 一樣格式
雙層玻璃係隔聲/冇咁熱

For驚隻窗跌落街？

Wd40鳩就

38料？

我都係打工仔黎 唔係打手

因為岩岩搬入去住，高層一邊山另一邊海，有對流，前幾日吹東北風d風聲好似打風咁，驚隻窗有事

廁所隻窗仔生鏽生到見到出面係咩玩法
是咪要搭棚整？

如果係咁 防墜鏈冇用
因為隻窗比風扯甩 條鏈d鑼絲都好易甩埋
做唔到保險效果

屎渠d水乸爛左隻窗
要成幅換
但d渠水都會照乸爛你隻新窗時間問題

我預左成幅換 但是咪要搭棚
屌你 向街果隻窗都同個爛字好有距離
打過n 次風都未出事

同樓市交投掛鉤

視乎原有梗玻璃幾大
細既唔駛搭棚

玻璃要換 因為size已經唔同

試過最大鑊係咩

要搭棚 除非你住平台
拆果時D泥頭跌落樓下d窗多得你唔少

跌左d尖野落人地玻璃天面 卜一聲
成塊碎鳩左

同事最戇鳩做過嘜

鋁窗上下開關中間條鋁條如果用拉釘 係用咩size

跌左落棚底
個棚分左兩級 相差1米

分半lone

用緊掩網，唔知係唔質量問題，俾貓貓抓到好多個窿仔⋯唔知鋁窗鋪肯唔肯做重鋪工程？我自己托落去

有時d拉手真係好脆 卜一聲就斷
遇唔少

實有 不過同換過成幅一樣價
都係大陸造落黎

但幾長 個位薄到咁 三分應該刮底

普通市民點樣可以揾到相對老實嘅公司驗窗？
(希望唔好話全行都係老千啦)

都係3分 拉完就唔刮

條鋁條都成分厚 仲要加埋隻拉手厚度
Fit過London

首先唔好揀免費驗窗
No free lunch
落大鋪問最好

如果換成套鋁窗點買最抵？有冇建議？

即係大鋪反而相對安全？
上門基本檢查費有冇大約公價？
thx

冇話抵唔抵既講法
視乎自己既要求
鋁料既厚薄 玻璃既規格（6-10mm/強化/雙層）
後期既防水（防漏油/打牆邊膠）
都好影響價錢 ，當然要加埋搭棚既錢

一般黎講50料係最多人用 強化玻璃
That’s all

蚊網係咪真係防到蚊蟲？
遲啲裝修諗住全屋裝
因為住一樓夏天成日有蚊蟲曱甴入屋

Thx巴打，咁要儲錢了

大鋪明碼實價 同埋用d 線撐（即係hinge)靚d
有保証 有咩事起碼有得屌下同追究

上門檢查一般都係under $500
岩價先去馬
換拉釘/換線撐要視乎本身d釘係咪鋁質/隻撐有冇變形or壞

公屋騎樓鐵閘想換鋁窗要預幾錢？

掩/拉落黎既蚊網防到9成9
但趟果d易入 因為虛位多 冇撚計

上淘寶造過幅好過

師傅，我屋企又係，高層又當風，一年四季都好，個窗開大少少，啲風都好易扯開隻窗
唔開又唔通風，開又成日怕俾風扯開好危險

舊樓換完窗，如果收到強制驗窗order咁點算

明白
有冇大約嘅價錢參考吓

一雞or up走唔甩
因為鐵好難拆 再加埋搭棚
預左貴

都係辦法，係驚個呎吋唔fit

唔該晒

如果唔拆鐵整"燙"窗呢？

可以搵人裝d呢d安全鎖 可以開幾吋就停
裝一隻幾舊水

照驗冇撚計

間間唔同
Regular size 你預$8xx$15xx不等

（貴）趟>拉>掩>磁石

咁就平好多 幾k都得
窗4邊打膠收口

多數都係膠邊融撚左痴住
大力少少 捉緊隻拉手 唔對路既話馬上lock返緊

試試佢先

有大工牌未呀?
呢行十個九個冇牌

利申:行家